\documentclass{exam}

\usepackage{geometry}
\geometry{tmargin=0.5in,lmargin=0.7in,rmargin=0.9in,b5paper}

\begin{document}

\vspace{5mm}
\makebox[0.75\textwidth]{Imię i nazwisko:\enspace\hrulefill}
\vspace{0.4in}

\begin{questions}

  \question Zredaguj własną definicję ewakuacji nie wykorzystując
  podanych słów (oraz żadnej innej formy gramatycznej tych
  słów). \textbf{3pt.}

  \textbf{Zabronione słowa:} przemieszczenie, ludność, masowe,
  niebezpieczeństwo, bezpieczeństwo, organizacja, zorganizowane,
  miejsce, obszar, zagrożenie, teren, życie, ryzyko, katastrofa.

  \vspace{0.2in}

  \textbf{Ewakuacja} --- \enspace\hrulefill

  \hrulefill

  \hrulefill

  \vspace{\stretch{1}}

  \question Wymień najważniejsze etapy ewakuacji w wypadku pożaru w
  naszej szkole. \textbf{5pt.}

  \vspace{\stretch{3}}

  \question Jako że sale od matematyki (107) i polskiego (7) są
  najbardziej lubiane przez uczniów, ci spędzają tam czasu
  najwięcej. Podaj \textit{po jednej} gaśnicy i hydrancie, które znajdują się
  najbliżej każdej z tych sal. \textbf{4pt.}

  \vspace{0.2in}

  \begin{enumerate}
    \item[Sala 107:] \enspace\hrulefill
    \item[Sala 7:] \enspace\hrulefill
  \end{enumerate}

  \vspace{\stretch{1}}

  \question Wymień jak najwięcej wyjść ewakuacyjnych w naszej
  szkole. Każda poprawna lokalizacja to jeden punkt.

  \vspace{\stretch{2}}
\end{questions}
\end{document}